呢隊野跳得勁過香港首席女團colorful

揸住枝美極睇

推

美極

有個潛力股

嘩

屌

唔好笑人
可能連登仔一個月都練唔好

樓主個名

個台幾實淨

邊個留俾我

其實肥成咁, 點解仲有自信跳高瘦美既KPOP舞?

仲要個肚腩行先

肉地嘅野你識乜

揸咪個個係咩事

一開始最左個個減番三百磅應該

五座山